懷疑自己有抑鬱 自殺傾向可以點睇醫生

冇死既覺悟 係咪唔好打去防自殺會阻住人地？
如果想睇醫生 應該點講 睇完冇事係咪onl99?

想死但唔會死住
屋企人幫我做學貸擔保
死左會累佢地
想還返佢地養我嘅債然後先死

等緊乞食科開學
食家日日做份牛工
好睇唔起自己做得好唔開心
但偏偏唔撚死得住
知道負面情緒對身體同精神有害
所以時時刻刻提醒自己
唔好唔開心
一定要開心

但真係好攰 就黎支持唔住
岩岩搭地鐵 沿路行返屋企
個心都好難受 我知道 一釋放情緒就會係條街到流眼淚
一定唔可以咁 所以將所有野吞返落去

大把人嚴重過你
已經日日爆線

GOOGLE 心理醫生

巴打加油

唔洗諗點講，直接同醫生講，點解你會咁覺得
醫生會judge係咪嫁啦

你咩u？有啲u有免費counselling service

btw，有d診所醫生都可以睇情緒病

唔會呀，打去傾啦
雖然你唔係短期內想死
但咁樣長期睇唔開都唔係幾好
如果覺得睇心理醫生貴/暫時未有需要/驚畀人知係邊個
就善用啲電話
打過去同人傾下啦
可能同個陌生人傾完
會有新嘅諗法呢

同埋u clinic醫生可以開著啲ssri俾你幫手改善個情況。

自己想死，但係唔可以死住
我都成日係咁，只好自己比正能量自己
唔想自己嘅唔開心影響其他人

自己明明想快d完結，但係就不停比目標同責任自己，因為知道死係冇用

大學應該有free counselling，再唔係你可以去睇政府門診，如果有需要佢會refer你去睇精神科。

唔好啊 Ben

無錯, 有時間去同counselor吹下水, 佢地會知點做

捱埋落去啊，好快就夠錢。放低咗屋企人，之後返大陸搞反共革命，有咩萬一都有義士之名。

多謝各位巴打覆我
I feel better

今日決定對自己好啲
唔食麥當勞24蚊餐
去食吉野家煎雞飯 仲加左條魚埋單40幾
食完覺得好開心
因為屋企靠老母養大幾個人
老母辛苦工作都係搵最低工資

老實講食個飯 40幾蚊 真係覺得好敗家好對唔住老母
但偏偏上到大學 我又好想大隻啲
但要大隻又要食多啲嘢
Anyway 今日逼自己
將做家務當係彌償呀媽嘅付出 咁我食個飯想大隻啲
有自信啲 做人開心啲都有個籍口

Same

之前識人話佢係撒瑪利亞防止自殺會做義工 好似話冇咩電話打過去 唔洗擔心話阻到人

而且唔開心係好正常 每個人都會遇到 最緊要容許自己唔開心 唔需要逼自己扮開心

我之前打過關心一線同人傾 雖然當時幫唔我解決到問題 但傾下傾下會舒服好多 主要同人呻下 都係搵個地方發洩下 基本上只要你肯講 佢肯聽

樓主，試下去睇精神科醫生。 唔開心到想死可能係你病左，試下醫生幫唔幫到你。

多謝你地 連登有愛
我會搵個冇人嘅地方打電話傾傾

你仲有覺得重要既人，好好對父母，總有希望，加油